原來Army咁能低質。。。。

立場新聞ig俾bts fans攻擊

班香港追星族香港人比人打死都冇咁大反應

大家齊齊加返個tag拉班垃圾落水

嗱 大部分Kpop fans好能高汁 好多都係前線手足嚟
咪亂分化人

輕重不分

我知
我話IG個班

Sorry
講返好D

係IG留言個班低質

幾時都話娛樂台Kpop手足最能高汁

其實飯圈一大就好多腦殘小學生，好撚低質
其實你咁撚樣更加影響你oppa形象

Army沒有無辜的
Bts同金希澈一齊空難吧

關金希澈咩事

大部分Army是無辜的
金希澈一個落地獄就夠了...

落地獄啦弱智傻鳩army

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

原來唔止去左一個pages搞事

係手足嘅入嚟！！！

Army=蝗蟲

等睇牙邊入黎屌晒老母

我仲r撚晒頭估緊Army係解嘜
謝解答

army對於香港I'm sorry but it's fake love

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

黑警學友，還我前線Army少女

是